3月12日，全民搶股！

搶呀！要貨唔要錢！！！

all in！
個股，牛，CALL，期指，通通買哂佢

我有好多put
你地要唔要d
都幾新鮮的